﻿[サンプル名]ChangeExportButtonBehavior
[カテゴリ]ReportViewer for ASP.NET Web Forms
------------------------------------------------------------------------
[概要]
保存ボタンのカスタマイズ方法を示します。

本サンプルでは、既定の保存ボタンの外観と動作をカスタマイズします。［カスタムエクスポート］ボタンをクリックすると、レポートを Excel 形式でストリームに出力します。
